1pm機場，今日係機場啊

唔好理其他野先，機場要人啊

機場應該要日日去啦 等班狗自閹都好

Push

1

2

3

9

10

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

push

開始多人